蘋果吹雞！一人一信救香港！

Source:

Q:我要點做？

A:直接㩒入呢條link!

推

五毛呢

推 推 推 推 推

大家快啲做, 即刻做.

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

fish

Trump 仔個Email係mud？點解沒人講

蘋果都推

記得加 #TrumpSavesHK 同埋 @realDonaldTrump
仲要加埋請願書

push

唔好簽 要寄就寄去比成個美國政府 取得曬兩大黨既支持

Push

做野

推哪！

推呀

講得啱 不過已經改唔切

Wo

唔係話攬炒咩。。。係咪應該寫信叫佢取消獨立關稅地位？而唔係叫佢幫手叫共產黨取消。。。如果佢叫得共產黨取消，一定要低頭，答應d 條件，最後可能助長共產黨

pish

我唔會簽

想攬抄又想play safe
香港人真係現實
繼續想一國兩制到2047？

我寧願被共一野推國安法
我地攞正牌攪革命推翻政權香港建國
仲想keep住一國兩制既面具同自己講攬抄？

On9

推上呀

只能說要多思考

同意

所以我唔會簽
宜家係距離攬抄最接近既時刻
仲想繼續扮有一國兩制？
香港人真係好笑

Tui

香港獨立

SIR

敵人反對我必擁護
push

封封都copy and paste 會唔會好冇誠意

This

反乜鳩嘢国安法
一人一信請美國取消香港關係法好撚過啦
反完国安法又返去一国兩制永續抗爭？

香港人要拎返個主導權先叫攬炒
共產黨單方面做野係炒香港人only

How?咁唔係應該向Trump提出咩，雖然我唔覺佢會幫同支持，但有用過我地叫口號囉。

.

話唔簽果啲 唔該用下你嘅頭腦諗下點解要咁寫
你覺得支那會低頭咩 咁佢唔低頭之後美國會點做？

Done

一係就叫美國幫我地攪獨立
否則叫佢保住我地既地位等於繼續活係假一國兩制底下到2047

蘋果

推 然後互相retweet

Pushhhh

tui

簽一簽用一分鐘都唔使

勝利球迷

簽咗

Pushhh

已簽！

推！

推 己做

一分鐘內搞掂

做得幾多得幾多

Posh

signed

聽朝瞓醒希望個po仲喺度

【致所有送頭論的同路人】

Push ar!

LM跟進

個petition出咗問題

all in trump真係好咩？
點解唔係us save hk？
利申簽左

反正都可能收皮 呢個post我諗到咩就打咩 啱睇就睇

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

Easy

擺twitter太長wor

推啦
一定係想顯示我哋民心所向
所以今次真係應該有明顯用處

推到天光

借個位
反正都可能收皮 呢個post我諗到咩就打咩 啱睇就睇

Action Post ar!

Push lah!

已簽

建議既人一定冇用過twitter，字數超晒

Pish

土

咪係囉

我諗佢想你post圖？

push! now or never

有冇方法可以請獄中手足代寫？

好詳細教學

侵侵好有性格

Twitter圖會有特定尺寸令人容易睇

但咁多字會裝唔晒

佢入面提供嘅方法唔止Twitter

蘋果真係唔識架

twitter 戰線
推！！

有冇email

簽左 tweet 左
推

簽，簽完之後再諗點推俾兩會
我係乜都做呀，吹咩

正想問點解twitter post極都post唔到 以為係我問題

PUSH

tweet嘅話你可以加其他政客名再解釋下嘅

當年叫人聯署嗰個兒登仔都話無用唔簽 而家唔係轉呔呀？

做晒

唔洗理啲五毛分代撚啊

搞掂

重要野要推!!!

Done
Push

簽左
及retweet ！

Send比白宮 or字眼改下 總之封信就係唔好針對侵既個人

五毛入黎分化及講冇用 放負，即係我地做岩了！
大家要做呀

唔好做大種乞衣ok?

Push.

做哂!!!!!!!!!!!!!!!!

兩三個製🙏🏻

Twitter 好似打唔到咁多字俾 trump

貼圖再加tag

#trumpsavehk #trumpsaveshk @realDonaldTrump

記住

唔係期望Donald Trump自發會做咩嘢

最終係希望美國議員做嘢 逼到美國總統做嘢

美國議員係我們的寶物

做完!!!推!!!

Retweet咗都繼續推，大家行多步

9up

up

#TrumpSavesHK
5,960 推文

感謝各位手足冇放棄TWITTER戰線

大家幫手係其他平台share出去！
Ig個#trumpsaveshk 得幾個人tag
要比多啲人知

甴近平

親手寫實體信，會唔會有更大效果？ 同一時間幾十萬封信wor ! 夠震撼掛

其實賣慘呢個approach真係.....
肥佬黎係咪好desperate

大家!!!!!!! 最後一搏喇 share比你所有人朋友 share出去

你地想trump見到幾千個請求
定係100萬個請求？
唔好懶喇 只能夠尋求其他國家喇我地真係咩都做唔到
SHARE！！！！！！！

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

就算係都 #USfreeHK 好似好D
利申: 迷侵

save 同help E類字有無得換好D

Free ?

【一人一信救香港 向特朗普發信反港版國安法】

北京強推「#港版國安法」，香港即將自治全失。《蘋果》現誠邀你花幾分鐘時間，積極尋求國際社會關注。請用以下方法向美國總統特朗普表達訴求，為香港出一分力！ #TrumpSavesHK

【三大方法向特朗普表達訴求】
詳見教學請按👉：

❶ Twitter｜
撰寫推文，並上載請願書附圖，標籤 #TrumpSavesHK 和 @realDonaldTrump，集眾香港人之力登上Trending（流行趨勢）榜；
或到特朗普Twitter帳戶，在其與香港有關的推文留言並上載請願書附圖
❷ Facebook｜ Donald J. Trump
複製以下請願書並到特朗普FB專頁留言
❸ 白宮聯署｜
網上簽署白宮聯署（須填寫電郵地址並確認核實）

፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨

Dear Mr. President,

Hong Kong has been through quite a bit since the 1997 handover. Even so, we have largely managed to keep our basic freedoms and liberties intact.

The future of Hong Kong changed dramatically with the May 21st announcement by the Chinese Communist Party that the National People’s Congress (NPC) will bypass the Hong Kong legislative process, as laid out in the Sino-British Joint Declaration, and will impose new laws from Beijing covering political and national security matters. Our struggle has changed accordingly.

China’s Communist Party is now canceling Hong Kong’s high degree of autonomy and inserting Communist Party rule over Hong Kong. They have made their clear intent is to destroy Hong Kong’s most valuable asset, the rule of law.

Only through international pressure will the Chinese Communist Party ever reconsider this disastrous course of action. Without that pressure—and the active insistence of the United States—Hong Kong will change from a city operating under the “rule of law” to one operating under Beijing’s “rule by law.” This would be a tremendous loss for the world, including the United States, which has a tremendous investment in our city.

In Hong Kong today you are already respected as one of the few world leaders willing to confront China’s bad behavior. We now need both your public support and the diplomatic efforts of the United States to help keep our city a center of international trade and home for freedom.

Mr. President, please help us.

Thank you and God bless.

፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨

（中文譯本）

親愛的總統先生︰

香港自1997年主權移交以來經歷風風雨雨，儘管如此，我們大致能保有我們的基本自由和自主無缺。

隨着中國共產黨全國人民代表大會5月21日宣佈，將繞過《中英聯合聲明》所規定的香港立法程序，由北京強加新例涵蓋政治及國家安全事務，香港的未來就發生了急劇轉變，我們的鬥爭也隨之轉變。

中國共產黨現在撤銷了香港的高度自治，共產黨插手管治香港，他們清楚表明了要催毀香港最寶貴的資產︰法治。

只有透過國際壓力，才能令中國共產黨對這項災難性的行動三思。沒有國際壓力、沒有美國的積極堅持，香港將會由一個在「法治」下運作的城市，變為在北京「法治」下運作的城市。這將會是全球的巨大損失，包括美國，美國在我城有巨大投資。

今日的香港，總統先生你已獲公認為世上少有敢於對抗中國惡行的領導者，現在我們既需要你的公開支持，也需要美國的外交努力，幫助我們城市保持國際貿易中心和自由之都的地位。

總統先生，請幫助我們。

感謝。願主保佑。

፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨

好重要

最緊要上到熱門

好撚煩 有咩做到 又唔會少舊肉

依封信柒到仆街呀
睇下黃之鋒fb最新個post都出聲屌呀
講國際戰冇人熟得過gphone掛？
不推文唔該

sent and push

P

Hong Kong Independence, the Only Way Out!

㩒錯負評

推

GPHONE FB 邊個POST 有屌呢封信
五毛發現案

twitter就咪鬼洗人板啦
利申已簽

佢個人fb 唔係fb page呀 不如你睇清楚先啦

要多d人寫

弱智出少句聲啦

毒果會同熱狗做同一樣柒嘢真係神奇

拉
痴撚線識唔識打國際線。游說美國係要令兩黨都同意支援你。依家一味奶侵奶到 shape 到自己做單邊 agenda 得罪幾撚多人 ? 日後點游說民主黨 ?

再者你望下寫得肉唔肉酸 ? 從來游說係要挺直胸膛話俾人知幫你點解係正義點解有著數，試下開返 gif 張崑陽上國會游說啲片睇，個個都係堂堂正正游說。呢封野垃圾口吻到肉麻兼骨痺，拖撚低晒格局。

毒果垃圾

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

屌呢封信個D 肯收皮出番去未

OK SORRY 我冇睇到佢呢個FB
BTW

明天可唔可以變成熱門

Pishh

Solomon係共和黨員
gphone講緊民主黨議員會點睇
刻意討好任何一邊都好危險

瞓覺之前，再推

訓唔著推

Done, pish

推阿

依家係得當勞侵一個係美國之首
唔搵佢排頭黎求救搵邊個求救
BTW, OBAMAGATE 單野出左黎仲旨意搵民主黨救香港真係

推呀 聽日見

sor 係今日

冇所謂啦
好似咁
「頭條新聞獲30000讚賞 廣播處長：非新聞節目反映社會脈搏」
大家care數量啫

幫撞

上ig share 好過推post

點解要 pls save HK 跪求侵侵幫香港
而唔係同美國講香港人會努力對抗再希望美國會幫香港手
鬥慘係無用 再加上美國唔係老憑
要俾外國睇到你有反抗嘅心人哋先會幫你

好撚冇禮貌

點解講咗咁多次仲係搵Trump 美國人理解到美國旗但理解唔到點解要淨係搵Trump

最起碼應該係比美國人民+美國國會啦

唔好搞到自己聽日比人拎器官咁
講慘大把人慘過你 鬥慘唔work架

下次請改善

嬲 嬲 嬲 嬲 嬲

大家快啲嬲, 即刻嬲.

仲有英國呀

不推不是人

Sing hallelujah to the lord

咪係 叫曬2百萬人 咁炸人noti好似唔係咁好
搵民間外交團體交個聯署會好D?

依家民主黨得奧巴馬一個，共和黨得當勞侵一個？
就算簡化到民主黨全部係政棍奶共，咁民主黨支持者就唔識反共？民間望到香港人卑躬屈膝咁求個眼中釘又會點睇？

實體信 好過遊行比人圍

又話要攬炒依家又要向人求救黃屍精神病又發作

唯一生路

唱晒大雞，#TrumpSavesHK 都只係得1.16萬個推文

推呢個

屌 蘋果日報青城撚上身唔用腦都算 唔好跟埋人地on9啦

刪返你條tweet添呀

Twitter唔夠人！

希望今個個#hashtag可以用5千次以上啦

Up

唔見HOCC facebolk佢有講，想段章取義？
屌你老母

已做 幫推

上年講架柒頭
白痴閪慢幾拍

快啲停手

咁你依家貼出黎想點？
居心叵測

大家幫手retweet and like, thanks!

Pin呢個啦

唔係一向講緊twitter唔好@人？

拉啦 核突到爆

兄弟爬山，各自努力
Trump 嘅性格係似一啲要俾人誇獎先肯努力嘅細路

如果美國民主黨小器嘅話
咪整多個 USsavesHK 嘅 campaign

而家呢刻最重要嘅係令世界大國政府知道香港人唔想要國安法
咁呢啲國家先有 mandate 屌，甚至停止 CCP 立香港國安法

咁多正皮既 大家諗真啲

蘋果搞錯曬重點, 目標係要同支國抗爭黎贏到國際支持及尊重, 同時揭露出支國邪惡嘅本性, 而家未開波已經跪喺度求侵侵

黃之鋒：今次蘋果柒左 俾你地害撚死

樓主pin呢個 plz

兒登仔又炒車

gphone 出咗聲

香港人柒到呢

侵侵爸爸教禾地牙

戒左奶未

我覺得之鋒出聲提下啫
自己獨立思考諗下講得有冇道理
始終人地熟點打國際線

不如問你下
say 你係個正常美國人
見到香港人sir this way
Trump save hk
come help us
會點諗

拉

gooooooooooooooooo

你請求一個國家幫手
真接向果個國家領導人表達
有乜問題？

黃之鋒有打國際線
但肥佬黎同美國政府嘅熟絡程度唔比黃之鋒差喎

侵：屌你班撚樣 俾你玩咗成年聯署都算 唔理你
你走嚟炸鳩我twitter?

US saves HK好過齋講trump，真心

洗版好撚肉酸

有
既然係問美國幫手
點解唔直接向美國表達
侵侵又唔係唯一一個係美國有權既人

同埋黃之鋒係twitter 上面幾active

只有港豬會簽依份野，真香港人係唔會簽

唔好淨係搵trump係搵美國

小學生
讀過美國政冶未呀？

又要教小學生

好撚柒

仲要叫人一人一信洗板

唔想洗版可以入去retweet and like蘋果條tweet

到最後又係跟陳雲

推推推

想請教吓,唔熟外國,咁多人寄同一封內容信既信好咩?

Hong Kong is not China
Hong Kong belong the World

twitter唔俾打咁大段野?
copy&paste 幾行後變咗粉紅色
發唔到出去

trump你老味咩累撚死人

有朋友條美國國會議員助理
有人check 會tally

但多數係自己代表居民先會理你

Trump trump 已經唔係第一次賣我地

trump saves hk 好核突呀

打倒共產黨，世界第一恐怖主義組織

屌你老母肥佬黎
Trump你老母西

好多人話有問題，咁都係拉咗先

唔撚使拉

乜都有人玩分化

推呀

要比全美國人知

你意思係
要推畀全美國人知, 香港人只向侵侵跪求救?

唔洗拉
但要強調bipartisan而唔係President trump

蘋果做左豬隊友，邊緣化自己，屌你老母